情人二月十三快樂更多

有拖拍嘅你好今日快手啲去慶祝
聽日乖乖地留係屋企唔好搞事

哦 係咩？

爸爸唔好唔要我

呢個係最好嘅答案